Aplikasi Ticketing Pesawat dan Kereta 

Versi 1.0

Farhan

Admin : email    :farhansyamsuddin3@gmail.com   
        password : farhan

Petugas email    :lez@mail.com
        password :farhan

   Untuk User dapat Login Via Facebook * hanya akun Facebook yang sudah di beri akses yg bisa lewat fb
   User bisa juga register sendiri :D

   ##################################################################################
        